{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039880",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74232&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양수피아펜션"
    },
    "text": "襄陽ムルチ海水浴場から車で5分の距離に位置するペンションです。 周辺に雪岳山、束草海水浴場、ムルチ海水浴場など有名な観光地があります。 ムルチ海辺は車で5分の距離に位置し、洛山寺までは車で8分ほどかかります。 また、束草海水浴場は車で5分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に設定されています。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙で駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、個別バーベキューも可能で、当日現地でお支払いいただけます。 ただし、入室人数が最大を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類などを調理することはできません。 また、ペットの出入りは不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 客室内の火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、ペンションの事情により事項が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山、束草海水浴場、ムルチ海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションは襄陽ムルチ海水浴場から車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは22時以降に設定されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はあり、炭とグリルのレンタルも可能です。個別バーベキューも利用できますが、当日現地でお支払いいただく必要があります。ただし、入室人数が最大を超える場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類などを調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットを飼っていることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴が必要です。未成年者のみでの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内の火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てるようお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金について教えてください。",
            "answer": "ペンションの事情により料金は変動することがあります。オンシーズン中に一部の客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 513
    }
}